【負碌到尾】國際米蘭球迷討論區49

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

2017-18

The Best Defender 19-20

Mister Antonio Conte

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
Internazionale Milano

推

感謝樓主

今場史堅谷得好上

對面食得住渣古，仲要過施利古一關

G5出嚟好似打少個中場咁完全唔見人

左邊冇大力死晒火

大米安咁快準備

對面好密
好難篤得入

終於等到你啦

條左路又變返垃圾 0進攻
變左巴斯都要斬去比lm搞

嚇撚死

嚇屎

差啲

g5條pk下下比後
p14都投訴左幾獲唔比佢

咁都頂唔入

屌
差啲死
真係要練死球
進攻防守都要練

g5都唔知企乜位 都無人想傳個波比佢

巴斯牛高馬大但守死球麻麻地
今季好多時都係俾人係呢個位頂到

冗員企法
進攻就企敵人身邊
防守就企去空位

好悶 對降班隊都攻唔入

巴斯跑左上去p14個位 條on9仲要自己踢入去禁區入面做乜
如果係咁比人反擊就真係收得皮

lm個態好差 等陣又要換374出黎

跟手自己走埋去邊
個中圈又得返波叔

半場換走g5啦屌 傳完就衝入去人地到 又唔係空位

半場換大力先
再唔掂收波叔放山神入黎

sensi

夏雞近幾場都差左
冇反擊就唔識點做咁
唔太敢自己衝入去

成個上半場0中龍

最近都留意到平時硬抽啲位會分出黎
明明平時窄位射好勁

又老鼠拉龜

對面攻就無咩板斧，得死球
守就好多小動作，同埋一守得到渣古，我地攻力即刻弱好多

呢點其實一路都冇乜進步
係之前早入波加有運順到而家

要山神破僵局

今場無可能踢到防反
人地死守係禁區 但又無戰術好可以入到波

p14 雞尾 兩個飛唔起就大穫
中場遠射又無鬼埋
惟要多啲拉扯對面條防線做空位出黎

生咁高 但唔識頂波

係咪要岀V8嚟救世

唔差在出d33

G5有牌呀 快D換走佢啦

換大力同羊

大力+羊

換走p14係點

G5>大力臣
P14>羊
換哂條左路

諗返起當年 Gag 剛剛到國米
迪羅斯話 Gag 國家隊可以接佢班
依幾年一 d 進步都冇，攻守差幾班

lkk要多啲反越位
偷空位走去中堅死角zit出黎
唔好下下企定定

助教換人時間早好多

唔打邊打中路
羊頂多啲中後場工作
等3中場踢得放啲

要攻既出k11好過
但佢死係唔當k11閘

連續幾次斬波都送返比人

12碼

咁都呃到PK

破死局就係靠lm搏foul

Goal

lkk

goal lkk

1-0 LKK PK

運來喇

izzo心急啦 完全無必要踢落去

好波不如好運

終於入到波

可以打防反了

希望快D入多球保下平安

咁都救到

射太中 比返個龍

好似窩唔太中個波

下自殺式頭鎚嚇到心都離一離
好彩吹左先

對面開始緊逼

屌

1-1

飛鏟

啲死球真係

咁樣炒落巴斯到

巴斯俾人踢成咁都唔吹罰?

咁樣失，成堆自己撞自己

對面實同你死守1分算

今場盧卡古冇咩作為

仲唔換山神
羊出黎完全冇用

兩個前鋒好似同3中堅跳茶舞咁
一啲甩開佢既動作都無
前插下 回後下
空位唔一定你自己
隊友都得既者

對面個禁區長期企滿人

干地啱啱嚟果時兩個前鋒不時換吓位都會走生位
但而家真係企死位都唔換吓

換羊r 爆頭
換大米好好多

8分鐘先換
想點

其實今場應該換雞尾走
反而p14唔洗咁快走

LKK企係到

goal!!!

lm

頂得靚

GOAL LM!!!!!!

lm勁！

Goal!LM

咁都入

LM

Lm

山神都斬得靚

山神前插似樣好多
一個pass and go
完全無人看

lm頭鎚係有啲料
之前都入唔少

死守到完場

goal

山神 —> LM

靚到

呢球好緊要

醒定呀
咁多位大帝

呢兩場w真係值錢

V8

V8 達米安

v8入黎啦

vecino

岀V8

v8

山神做 Super sub 真係一流

頂得勁靚

可以留多年

佢搶啲點係靚嘅

快D hea埋d時間佢

B23好似要傷咁

羊企左係到無反應咁

驚險完場

完場!!!! -6足球

3分已袋

9 分呀

踢得差都贏到好重要

羊d防守爭d出事

負碌到尾

聯賽八連勝

最緊要3分

干地教既第500場波羸到波
之前每100場都無次羸過

所以佢今場避戰lol

祖又大炒人

C朗飛鏟個龍果球 攞黃牌 個龍食到正一正

隔離蘭輸波，頂住，蛆踢少一場㗎

仲要普列入波

佢係拿仔入波多左
右邊扣大位射波準左好多
以前一係飛機解圍一係冇力冇角度送比龍門

但佢仲係得一瓣先弊
個波到腳唔射唔得
好似出波會死全家咁
下下俾人睇穿
佢自己唔醒覺就係得咁多

而家祖記追緊上嚟，踢少場

以前都有傳波既
不過九成傳去無人地帶！

補賽對撚撚拿玻利

估唔到贏蛆再贏隔離
國米渣油

依場補賽 8/4 踢
之後我地 19/4 都對拿玻利

D33中武肺 佢同全隊一齊過 唔知係咪要成隊隔離

過2日驗到冇事即刻出返黎啦
仲點會同你慢慢隔離
最緊要主力冇事

國際賽之後又唔知有幾多人賴嘢，上次又係咁

最新消息話得D33一個中招 其他人檢都無事
而家首要無人再中招踢到星期日場波先
之後就算中都係國際賽 唔洗飛去國家隊報到 留係意大利

漢丹中左招....

唉，好彩踢埋下場叫有2星期回氣
拉杜要上位了

最驚成隊波大爆發...
呢家呢11人穩打紮實，好怕又嚟上次中堅荒
真係好彩既係過埋呢個星期有個國際賽期

d6同v8都中招
傳有可能會推遲比賽

D6同死神之前係咪中過？

MILAN – FC Internazionale Milano announce that Stefan de Vrij and Matias Vecino have tested positive for Covid-19 following tests that were taken yesterday. The two Nerazzurri are both already in quarantine in their homes.
Having been informed of the new positive cases, the ATS of Milan has decided on the following actions:

• Immediate suspension of any type of team activity for four days, including Sunday 21 March.
• Inter vs. Sassuolo, scheduled for Saturday 20 March 2021, is to be postponed.
• Players are prohibited from fulfilling any call-ups to their respective national teams.

On Monday 22 March, the whole team will be re-swabbed and tested before the eventual resumption of activities.

今個禮拜可以唔使踢
同埋唔使踢太公波！

放假放到國際日後 又唔洗飛黎飛去

*係可能唔使踢！

之前唔係話要多過十個人中先可以postpone一次咩

因為今次係米蘭衛生果邊要停賽
BLnaze fb果到有詳細咁講

好彩唔使踢 冇漢丹迪維積真係食得屎

運動員中完好似未試過再中
不過都差唔多半隊人中過

官宣：迪菲、雲仙奴確診新冠肺炎
21/3對薩斯索羅比賽延期
之後的國際賽期，全隊禁止參加。

在此祝願各球員早日康復，身體健康。
Forza Inter ⚫️🔵

全隊留米蘭，都好嘅，唞足爭冠

咁快出局

Radu又無得上場

得返羅馬
其餘都可以專心聯場了

祖記輸緊

賓尼雲圖好波！
派路炒得啦

蛆全失3分

千其唔好炒

我國名縮

賓尼雲圖都贏唔到。。。

對蛆一勝一和
幾年前對隔離又係

今日無睇波，原來咁開心，蛆失分。費倫加油

2:1

原來2:2左

唔夠㗎，尾段ac 好易有十二碼，要贏多球先得

喔，費倫繼續加油

唉 2:3 添

唔好炒x2

波叔 P14 LKK 史堅 四個踢國家隊踢足全場
LKK入十二碼

Dybala跌得咁勁

想當初 好多人都唔睇好LKK

唔再係球隊中心，而家出場少咗，正常嘅

我就係其中之一

蘇寧割nike未！？！？

簽晒約邊有咁易話割就割
最重要係冇水

蘇寧顧掂自己先啦

快撚 d 賣盤啦

邊個會肯買
美國財團 中東酋長 都去曬買英超西甲

係咪就轉logo

應該3日後official公佈

傳要真藍黑個Muriel
29歲25-30m
買啲後生啲得唔得

有錢咩？
10m都俾唔出

賣盤之前所有嘢都係假

好想蘇寧放
但而家話佢想剩係放部份股權保持大股東身份

股唔放
權睇個勢就一定唔放
咁邊個會肯入股
你又唔係賺到夠俾人賺下

漢丹好返了

有吹水新聞話杜曹買唔到夏蘭特會買渣古

哩個有成數喎
如果真要套錢
同埋傳買真藍黑個前鋒
兩件事加埋就完整啦

不過esposito就真係有排等

吹到鏝都想買
但渣古都講到明係意大利好開心唔會走啦
佢自己都知係意甲先屈到身體,返英超又變返普通人
一場半場踢得衰又比人無限放大

esposito就算啦
係意乙都係入得一球

係獌咁多年證明左佢踢唔掂英超嘅防守
車仔唔係仲中個頭埋去掛

佢踢愛華頓拎神射手
我覺得曼聯同摩佬都好大責任

lkk有說明書會差幾個價位
同埋要有空間爆
英超下下高位防守佢好慘下

辛斯踢左68分鐘

球會當寶錫住佢
踢完國家隊返黎又養傷

冇錯
車仔個陣似係搵踢豬腦個位
渣古嘅背身拎波同二傳
仲要對住英超班後衛

Btw愛華頓個時椰子好似放佢打右翼
唔知有冇記錯

如果干地走渣古唔知係咪會跟住走
佢之後跟邊個領隊感覺都好難踢得返而家個數據出黎

MY NAME IS MY STORY.
I M FC INTERNAZIONALE MILANO.

好卡通

唔差

有底色就好啲
得個章就麻麻

諗起 福士 logo

佢係車同愛個身形靚好多啦
而家呢個唔知壯定肥
車就佢個時未成熟
愛個陣就魔獸

西布朗果期

佢響國家隊都成日打邊

史堅入波

連續2場入波

Inter centre-back Andrea Ranocchia will not be renewing his contract and will therefore be leaving the club at the end of the season. As a result Inter will be looking for his replacement.

His replacement could be Napoli's centre-back Nikola Maksimovic, a player that Inter are interested in. There have been no offers but only an enquiry, linked to what will be the new technical and economical plans for the future which is yet to be decided.

There is interest from Premier League teams for the Serbian but he would like to stay in Italy.

📰 Gianluca Di Marzio

希望今年比個冠軍佢啦

蘭奴真係生錯年代
明明做中堅好穩妥
係腳下控球少
長傳都幾到位
但偏偏去既隊都係中堅要控球做波
搞到成日冷板
但後備出戰成日都有入球救全家
只可以話時也命也

蘭奴去中下遊實有得踢，仲記得佢借佢英超都踢得好順。但國米買唔到後備中堅嘅時候，要佢坐成年都肯留底，而且冇任何怨言
呢個年紀真係最後機會，應該畀佢闖一闖了。

曾經都係大國腳，做過隊長，甘心留係度幫球隊做後備都唔介意，真藍黑血人，希望佢有好發展

三冠之後，最好既隊長

球員真係好講際遇
一個佢一個漢丹咁就差唔多十年
初頭其實踢得幾好，係加斯柏到馬沙利轉3後先越踢越衰
最好嘅時光又比晒國米

sensi入波

踢國家隊就龍精虎猛
翻到我國就變玻璃

Salute Rano

古亞連打老豆老母比人拉咗

不孝名宿

。。。。

有冇人睇隔離
一輸波對面就送紅牌

1-1了

好過贏既

對上一次主場羸波係2月7號

一早講咗，以前發生係蛆嘅嘢，而家發生喺隔離

蛆輸緊

尤文圖斯

朗哥

R13+羊

拖連奴森多烏雞呢啲真係儲成季氣就係打你啲前列份子

唔好唔記得我地上季都係呢時侯輸比Bologna

祖記今季真係搞gag

會唔會到我地失分

傳呢幾場輸就會郁派路
唔個會唔會係加度素送自己老友上路

今場對面出副龍(今季出得1場 對羅馬上半場已比人入5球)
今次唔生性 唔不停進攻就真係無野好講

手機正選

終於有波睇

快啲入波，想訓

伏味濃！
深夜西波

成班波啲態都好差下，國際賽後遺症

搞掂

渣古

LKK咁都食到

LKK

巴斯去到呢個位

B96真係進步到好勁

巴斯呢球衝上黎助攻

個波出得好靚！

巴斯斬得靚

有啲運
對面龍救到第一下已經好勁

對面日本仔傷出

成隊都好撚廢，波都傳唔到腳

H2呢幾場完全唔知做緊咩，無腳好波

連續2個停賽

成個下半場不停送翻個波比人

悶到完場 對西瓜皮無2個正選
睇下干地點死

B77笑死人

場波閪到真係難得一見
90分鐘都keep住有基本傳球既失誤
直接送個波俾人，個波傳咗先走位攞波
好彩咁樣閪法都攞到3分

對拿波里前叫洗一洗牌
下場大力搭加利加高拉

基本上全場都係咁！
正正常常好多波走多兩步會接應到既波，今場可能因為踢完國際賽唔係好走得郁，變咗送埋個波比人

上半場大力都有兩三球想搵人比
冇人走位傳唔出個波比人偷埋

都成12分
好多空間失分

而家只係8分緊
睇埋星期三果場先知係咪11分(好似無人記得魔咒)

仲有十場波 贏多幾場應該就穩陣

今年魔咒打咗過隔離街，唔知佢係而家on9失分定之前係負碌贏！
不過點都好做好自己最緊要
好彩係武肺遇上國際賽
之後國際賽後遺症踢閪波照贏，希望魔咒已破

多謝瑞典國家隊重召雞巴啦

今場巴里拿都踢得好lup啦

下季第4球衣

特別版球衣

格仔枱布之後就睡衣

柒到喊 邊可能有人會買呢件野

當堂覺得塊枱布好靚！

枱布睇睇下順眼左

再下季會唔會出壽衣架

最後一件車軚心口
整件極品試下你地夠唔夠信養

好奇問下
下季唔係冇陪耐力咩
同埋係個小朋友著得唔好睇啫
比lm著應該唔會好差

件衫今季季尾亮相，所以目前仲係陪耐力

有傳國米向意甲申請想星期日主場著

今晚1230對西瓜皮，同場有祖記對拿玻里

1245先岩

大米安中堅

最驚既G5踢正選

好過高拉洛夫掛...

開波！

lkk分邊畀羊靚到

羊今場好生猛

goal!!!!

羊今場好勁呀

lkk 羊今場上左身

Young

咁快就入

Goal!

LKK 21 Goals

羊今場勁到

早入波跟住好踢好多

羊好波

會唔會係西瓜皮以為我國左路好恰，唔重防

蛆暫時都lead緊

咁就好 唔使炒派路

barella咁早食牌

下場停賽

遲左睇入左波tim

無乜進攻 快d入多球保平安啦

barella控波勁到

其實大米安踢得唔錯

替工算係咁

反而雞尾除左前插到翼位
跟住就無了
其實唔駛咁硬出個波
傳後再做過都得者

啲決定都幾差 唔只今場係咁了

羊射唔中龍

下半場可以試下放山神出黎組織下
中前場都幾多斷欖

無乜組織 下下都等打反擊 比人不停控住個波但又搶唔到

有啲位佢自己去其實仲好
但可能聽到lkk lm成日要佢比波搞到冇左判斷力咁

好多時同人鬥跑完就即刻出
但佢個位都好多場俾人針對
對面都唔會逗到咁深 廢時追唔切佢
一逼落去都封晒佢啲出波
前面行軍速度快感覺攪到佢好多時都想心急出波
真係少咗好多睇定再做再打啲overlap/underlap 進攻少咗啲變化 成日俾人食住咁

羊都會自己射下
雞尾好似諗太多太耐
做決定時好猶疑
搞到錯曬/攤凍曬

換走G5未 0作用

羊又輸12碼

原來係出面

真係諗住守成場？

反擊

咁簡單入第2球

lm啲射門準咗

d6有冇foul到

VAR

主場雞

福將

希望踢好啲減少G5出場既機會同時間

睇辛斯踢波幾舒服
希望唔好再傷

夏雞做乜

死守出事啦 比人控住

又輸呢啲戇鳩波

平安鐘

本身上季佢同巴里拿一齊到國米
季前熱身賽同頭果十幾場佢都好搶眼，又入波又中場前插
反而果時巴利拿仲未爭到正選
點知後來一傷就連正選都冇埋

屌 山神

咁都唔入，真係老喇

盧卡古咁都帶到出嚟

屌 以佢既級數要入啦

咁空嘅笠射真係要入先合格

屌你咁都offside

374傳慢咗

完場

3分

Hakimi睇到嘔血

夏雞真係要抖下
應傳又唔傳
應射又唔射
臨尾又出事

應該傳畀福將

11分優勢

後尾要捱都係自己攞嚟

夏雞真係攪唔掂
頹足咁多場 俾佢抖返場睇下會唔會好啲好過

本來想早少少上床瞓
點知都係平安鐘到尾

諗起幾年前件黃色第二作客

近幾年最好睇既都係黑黃個件第二作客

今日早場18:30！

竟然sensi正選

干地應該保險d今場唔用LM(差1黃牌就停賽)
希望374同LKK夠打

其實好返好耐
不過唔敢比佢踢
而家冇人用佢唔踢都唔得

期待sensi + 大力神

個中場都幾技術流

其實 Batella 都好技術，d 挑挑剔剔控波做得好好
只不過佢爛打，平時俾人感覺唔似技術流

留名等睇尼煙、高甸倒戈

仲有asa同鄧肯

好驚尼煙

一早應該試下出呢三個俾佢地夾下啦
有時對呢啲中下遊可以進取啲啦

大力差啲

幾時磨得入

LKK今場無咩優勢咁

lkk呢啲波成日撻q

買對面個Joao pedro好過sanchez

羊冇咩助攻上去

換夏雞美做突破點應該有波入

睇黎都係要換lm
冇反擊lkk就好難踢
一拎波2個圍佢就收皮

巴斯都唔畀
仲有球球都頂輸人地pavoletti

lkk俾人mark死晒
感覺唔算破唔到密集 但lkk俾人封死晒就真係難啲入波

干地教波真係好撚悶

大力同辛斯換左位

行軍運個波上前場太慢
明明對面肯前壓有曬空位
但係自己做唔到反擊
試下大換邊
唔好經兩三腳咁傳
何況個中場咁技術流
打中路短傳都得者

山神好鳩。。

Sanchez真係後備料，打親正選，閪多過咩

山神做乜鬼野

回晒塘 無速度 無身位 無技術

技術仲有既，但過完人都無用，太慢

羊啲波好唔爽
山齊士後備入後改變節奏就好掂
但正選真係麻麻

60分鐘好換人啦

干地教波真係好撚閪呀屌

佢應該做高美斯個角色
叫佢打前鋒跑咁多唔得啦

山神都未算
羊先問題大
控波定身位? 回傳定直塞? 身邊有無隊友?
完全無諗定睇定既
下下慢幾拍

換走山神啦 做唔到野

屌你山齊士 係咪收左錢打假波

似贏唔到

山神成場波真係過嚟攪笑

山神係咪傻左
走去冲龍???

贏我又唔係咁擔心 但呢種打法 一d都唔討好

唔想玩角球

換人未呀屌 干地

其實搏啲應該大米轉左邊換夏雞入黎
大力換lm
山神拖後全攻陣

換走山啦屌

進攻終結者

Dllmcfh，放返現家既王子大米都勁撚過山狗

進攻黑洞

esposito都屌打佢

sensi左路 山神同羊連唔埋
家下sensi去右路
但係大米 lkk 同佢都係連唔上
根本sensi就唔識同wb互動
wb對佢黎講係純防閘唔係翼

中柱

死撚左去啦隻山狗

換了

大力球球都靚落點

換走左隻狗 應該5-10分鐘入

P14 傷左？

獨立訓練中
應該係傷左

goal!

大米安

夏雞靚assist

goal 夏基米

大米

中

終於

大米今季出親嚟都有貨賣

夏雞好波

夏雞岀得靚

夏雞休一休就返黎
之前兩場都唔見有爆落底出個直塞波

佢值得取代p14 羊打左wb正選啦
出親就算無亮眼表現都唔會有咩缺點
仲要打左都有貨交
羊個時b95 同大力臣都無點放波俾佢
大米換就幾球

換完終於有波入

haki終於比到球靚波

哭撚左... 出G5

大鑊了

換一個都算 換兩個

竟然換金契

換呢兩個出場係咩事

80分鐘竟然唔出v8?

v8 g5 百屌組合

睇錯
完來出曬

干地識用V8! 80分鐘先出！

夏雞真係無左直射個信心
唔係好事

隊波有得打反擊就精神

單布

.....V8 G5 D33
一球就咁搏命

D33 CLS 而家呢段時間出呢3條友做乜干地

死神出埋！

考驗心臟時間

契仔們

又要平安鐘

成班幸運西

屌你 睇嚟會輸返

出得G5同V8係咪想棄中場

三條友出到即刻亂曬
V8 仲hea過G5

d33個傳波

干地懶緊張
個場面咁樣
咪你一手做成架lor

屌你 g5畀人通渠

痴線而家最刺激
對面個柏禾列堤斬到俾佢就頂得贏

平安鐘到

3分鐘

連續6場魚生粥

契仔救命鐘

啲企位錯到條中場線亂晒
三條友企右邊鬼死咁近 但好似唔知跟邊個咁

dllm次次入完波都平安鍾

G5 馬嬲搶波咁
V8 落場食花生
D33 落黎送個波俾人

擺到明右路出波頂爆你
醒水啦

咁都贏到

馬總條友仔又拉抵個口罩

卡里亞里成場右邊無做過野
一出D33狂攻
人地都知咩事

場場都平安鐘時間

連續三場-6足球

真係好撚廢

換左g5 v8 中場亂到

最緊要3分已袋

有冇發覺小禁區有啲幾十樓跌落黎嘅波漢丹都係唔會出黎打走佢
下下等人地搶完點先再出
有幾球好彩清到，唔係輸得

卡利亞里痛失3分

最後八場波 領先11分

有少少睇左好耐正常陣容
今日睇返三大廢物十幾分鐘就驚到腳震
勾返起當年咁既人係睇成場

都岩既 今日對方兩個都大份好頂
一陣打空氣仲危險
同佢不嬲都唔係搏個啲人

隊波個啲所謂偏防守型既中場
啲進攻球員都守得好過佢
人地大力神 Sensi防守力點都略有不足
但企個位企出嚟係限制到人地
G5 V8個啲出嚟似享受足球仲多

下場作客拿玻里 攞到分就穩陣

當年無期望會贏依家咁輸左真揼心口

同埋3個中堅+大米安
都係好頂得下
自己禁區成日好多人
有時仲7:2
唔出都正路

係 線又唔遮 撲又唔撲唔曬 行過去up兩野俾人耍走
勤力回防又見唔到
高係高但球球讓人頂

大力神 sensi防守力差但最少拎到下波 透過傳控減底壓力 g5 v8守又唔得 傳又唔得

近幾場都魚生粥其實好大隱憂

有2013~2016既訓練
3大廢物已經唔算廢
d33同當年隻廢閘比

g5係無樣好處 高但頂唔到波 腳長但跑得好撚慢

今季就咁數都起碼有4-5場應該失分嘅靠運氣搭救返
意甲你咁玩都勉強叫得，去到歐戰都係咁踢就出晒事啦
預感下季歐戰都係gg

當年踢防中又搶得又搏命
而家...

贏到意甲咁我又覺得OK
反正呢隊人腳 歐戰比盡都係8強

雖然干地係悶D 但佢真係識用LKK同夏雞 屈到意甲算係咁
比祖記贏左9年 對國米黎講點都係意甲緊要D

所以黎緊都係keep前4歐戰望小組出線就夠
睇過最黑暗個幾年而家已經好知足

由高拉打中堅係咁失分屌到爭冠仲想點

真，至少肯改

見到摩爹咁
有冇慶幸2年前請干地冇請佢

好廢 千祈唔好返嚟

個堆後防邊個帶都死
咩配搭都試哂繼續輪住自爆都已經唔係好關戰術事

dier做中堅都試埋
都試到盡
會自爆都無辦法

熱狗粉應該好憎佢地老闆,季初史堅良心價50m都唔肯出仲要還西價35m
如果傾得成佢地前4一定穩過李城,車同利
而史堅今季都救左我國幾次
個落差諗起都

不如幫手機搭路啦
手機又穩又免費
熱又缺中堅

18/4 : Napoli 19:45 Inter Milan
21/4: Spezia 19:45 Inter Milan
25/4: Inter Milan 14:00 Hellas Verona
1/5: Crotone 17:00 Inter Milan
9/5: Inter Milan TBC Sampdoria
12/5: Inter Milan 18:45 Roma
16/5: Juventus 19:45 Inter Milan
23/5: Inter Milan TBC Udinese

希望對羅馬同蛆個時已經搞掂左個冠軍

熱狗覺得係摩爹問題
明知後場咁廢前場咁勁
咁攻足90分鐘咪得
守乜春啫守

伊卡迪連psg都敗走
會唔會去蛆

同c朗爭波射
旺達diu c朗唔傳波
諗起都興奮

唔夠人仲借走科夫
雖然都唔係勁

好似冇外援位 留低都出唔到

大量魚生粥係奪冠重要指標

唔講都唔記得左呢個人

話者唔賣 C朗/大巴拿，冇錢買 伊卡迪呢

8場11分
過左拿波里再諗

迪巴拉唔續約走人

C朗＋伊卡迪可以玩442無限9斬流

列隊拍掌啦狙狗

好似得英超西甲有列隊

Nicolas Tagliafico on Inter's Interest: "It is incredible to be linked with such a team. I can tell you that my idol is Zanetti , who has played his entire career at Inter. Now I enjoy the moment with Ajax, then we'll see what happens in the future."
都28歲 未去ajax前好似傳過下

我地三個中堅真係好撚好j

仲要老個兩個都唔係好大
係dvj 29

最重要係對國米有份忠誠
係幾有能力都比唔上
真希望國米至少有隻聯賽冠軍回報佢地

漢丹
終於有冠軍落袋

唔好咁老定住
睇左咁多年
你都知呢隊波西起上黎會點